[煙鏟入] 你班友仔食煙出事 小撚心啲啦

食煙就病埋一二邊啦 唔係唔知有長炮高清影到你地呀?

d途人呀嬸呀叔都有影 你咪以為佢地冇影

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

巴打忍下口唔好食住啦

推

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

其實佢地太掉以輕心

叻仔D勇武自己躲在"角落頭"對住個角煲煙 / 飲水 / 洗眼 / 洗面

全民戒煙，向煙稅說不

天琦都食煙啦有咩問題？

慳返啲錢買gear過啦 仲課金俾政府

屌 無話唔比食 但係食到出樣就奶野啦

問題露樣啊

口罩剪個窿就食到啦

最叻玩人格謀殺

食煙一係對住牆食
一係直接戴住面巾食

Sor 9佢講撚到係廢中group傳 我諗錯
係我唔好